有冇人都係對自己要求好高而好大壓力

好多嘢都想做到最好

但事實上能力太廢咩都做唔好

人生就暫時未試過

反而有段時間對自己運動表現要求好高，一做唔到某啲目標就搞到好大壓力，但係後來諗通咗覺得盡咗力做唔到咪算，只要自問冇揸流灘有盡過力長遠嚟講就點都會有啲進步/keep到個水平，自己同自己交代到就得

我諗套落去其他情況都一樣會用到嘅

冇，自知之明自己係垃圾

以前

最怕係自己廢又累到人

沒 我都想對自己高要求

中
就係咁

好怕做group project

真。
明知自己冇人地咁叻但又想自己叻啲爭氣啲

想追上一般人已經好費力就果種感覺

可能工作，情感，人際關系都會有呢d無力感呀
而且影響埋人更會有份內疚
你邊樣會想大壓力呀？